689 政府真係搞勁天交合又話今日狂風雷暴

出面好天 wor